點解人心痛就會流眼淚

知道你唔會鐘意我
但自己仲係好犯賤咁搵你
一諗起 d眼淚就係咁流
有冇人可以屌醒我

+1

表白唔成功就退一步啦

知音人
明明平時好細膽
但唔知邊到黎既勇氣成日主動搵佢
但 有用咩

就是開不了口讓他知道
冇表白
但從來都只有我主動搵佢
每次end對話既又係佢
都知咩事啦

都係你的樣子如何 佢對你既著緊如何啦

然後某一日你就會放棄
然後發現
其實都冇咩大不了

女仔做到咁明顯 個男都唔理你 就收手啦

繼續試多幾次啦
心痛多啲就會唔識喊架啦

ig set左佢岀po既notification
同自己講整走去
但唔忍心

咁咪試下做end對話個個，其實狠心既野自己做，你會無咁hurt

會成日幫佢搵籍口
可能係我講d嘢太普通
可能佢忙緊

屌 邊有咁多可能啊

做到就係囉
每次覆佢都會諗好耐
諗點樣講先可以keep到落去
然後佢一個emoji就秒殺我了

收手啦 佢喜歡你既話 你啞既 佢都會去學手語搵你傾計
佢就算幾忙 打幾個字覆你都唔困難阿？

麻目到喊唔出

明知無可能一齊返仲成日煩你 為乜

你每個story 每個post 我都會睇
有時怕做得太明顯
突登隔一陣先睇你story
但係你呢
你從來都冇睇過我story
明知係咁 仲俾自己沉落去
原來愛情真係會令人盲目的

如果佢會主動搵我
一次 淨係一次
我諗我開心死了

佢話過我係中上

我都係
尋日約佢食飯⋯ 以為有機會可以同佢單獨相處下

成功嗎巴打

佢好冷淡t.t

我個位，已經主動搵我，再唔係我搵佢先，有時係要狠心d

出到黎食飯已經好好了

祝福你

不過佢今日可能已經ban o左我
可能我太怕羞
Whatsapp 回emoji 了

肯岀黎已經成功左一半！
開d funny d 既topic 挽回下佢對你既印象

我諗我都係放棄啦

樓主加油呀

因為眼淚分泌出黎係為左分散你唔開心既注重力

你都係 男仔俾d勇氣啦！

係咪一直喊就唔會唔開心

驚連friend都冇得做

我都問過自己
咁樣成日搵佢 佢遲早會知我鐘意佢
不如做番朋友
但係 因為其他追求者 我知道自己真係鐘意佢
所以我決定7就7
起碼對得住自己個心

總算平安渡過2.14
雖然貌似失敗左
不過係度講完好似舒服d

心痛了 眼睛就會流眼淚 洗刷你的眼睛
讓你看得現實更清楚 這就是流淚的原因

佢覆msg好冷淡但我又會好犯賤咁成日搵佢, 我唔知佢會唔會鐘意我, 淨係知我鐘意左佢, 諗下都想流淚

仲以為係科學po 原來係叫春po

係喊完會覺得輕鬆左
一唔開心到頂點 又會再喊

以爲係自己打。。。

其實都想知科學角度點解 歡迎巴打一齊學術討論

巴打有冇同fd呻呢d

你個post我都以為係自己出 btw喊完好似冇咁心痛, 不過諗起自己又犯賤搵佢又已讀不回/ hea覆我又會有d心up
加油啊絲打！

決定嘗試唔再咁犯賤了
得自己係到喊 係到辛苦 為咩

人無心會唔會死？

我冇咩fd

應該死唔去 最多行屍走肉

呢到大班人聽你呻

我而家只想維持朋友關係就算, 嘗試緊用平常心對待

推下先

苦苦哀求沒結果

有嘢講 姐係起碼你地有進展嘛

都好啦 至少你都可以知道佢做緊咩

不回了

講出黎會好啲
有答案都好呀 唔洗估估下
但係你要有心理準備 會唔開心一 二日

巴打仲有冇搵佢

寧願唔知結果住

明知無可能,
但總是想觀有可能既機會.....
救命呀.....
已經煩左我多個月,
幾時先會有結束既一日.....

以為自己開po

或者佢拍拖對自己仲好
起碼知道要死心

嗚嗚 原來咁多同路人

要放下。。。。
談何容易呢。。。？
用左幾個月時間都係唔得。。。。

新一年決定新開始 放低重新出發 裝備好自己先

有時候冇得俾你揀放唔放的
去到某個位 知自己既位置去到邊
就好收手了

啱啊 支持你啊巴打

hi

絲打喊完要振作
聽首歌好d

苦苦堅持 經已沒意思

其實自命受苦都只因我能離不離

夠鐘死心了/
還要生活 別再三失眠
3:00了又屌

聽日冇假放咩

梗係有啦

一年半前俾佢吸引住
半年後共事時候多咗，但係一直都係我主動搵佢傾先傾到幾句
再半年後，我死心前同佢表咗白，冇咩反應
我都知咩事了，之後一個月都間中忍唔住搵下佢
不過最終都算成功放低
冇unfollow佢，佢出po我會like，佢出story我會睇，見到佢都仍然有種吸引力，但係只係覺得有啲可惜，再冇唔開心嘅感覺

咁唔怕啦
略略追左下po
對方未拍拖？

人係犯賤的
幾年前有個唔錯嘅女仔有表示，我覺得佢太細個冇回應到
到出嚟做嘢，冇一個我有好感嘅女仔發展到

唉 i know that feel

咁睇啦 表白冇反應 或多或少都令自己死心得八八九九 拎得起 放得底先係真漢子 我會以巴打做目標的

未啊

巴打好大個？ 同自己講 未遇到姐 未遇到姐

還要生活 別再三失眠

呢首mv真心好摟屌

在走廊上跌倒會流血 在人生路上跌倒會流淚

一齊屌醒對方

年半, 都拖到年半

你有好感發展唔到
但咁有冇女仔對你有好感

醒唔醒係靠自己
你要鐘個頭埋去人地點屌都冇用

我就是失敗的例子

好句好句

正式想發展係一年幾前，冇再搵佢係半年前，前後8個幾月

唔清楚

屌完咪又喺返個圈度

喺個圈度享受多陣先

可能習慣速攻, 頂唔順拖咁耐

咁本身單獨出過街幾多次

冇，淨係共事有見面傾偈
我份人唔識速攻，有好感都想要慢慢建立感情

冇單獨出過街就表白.........oops

慢慢建立感情
冇一齊果 D 感情叫友情

建立感情唔係一齊左之後先

驚唔驚最後我共你去到最遠也只是友情

心痛到眼淚自動流

友情都冇啦

而家都係咁睇佛經佛語盡量去睇化佢

我hea覆 所以佢冇覆

樓主呢？

我冇pm佢了 費時佢覺得我煩

同我一樣
⋯要去拜年了

我又係去緊拜年 第一次係連登搵到朋友

要逗利是，要面露笑容

巴打好痴情喎真係 你會找到幸福的 pm me anytime

好想揾人傾下計

新一年要學識放下

same

其實係自己將佢睇得太重要 人地根本唔當係一回事 人地都冇搵你你咁又何苦呢
咁多位新年快樂 新一年要更愛錫自己

一陣tg你啊

真的心很累
有無巴絲可以陪下我傾下計

因為 眼淚裡含有止痛藥

+1
成日已讀我 但我都唔死心

一樣
仲比對方block左我睇佢story

唉 明明都好忍手冇去搵佢 咁都block我

知易行難

haha連登有愛 多謝你 你地要keep 住幸福啊

上邊有位巴打講得好啱 女仔做到咁仲可以點 有一種愛叫放手

咁絕 咁巴打都唔好爲佢傷心啦 再咁落去就變痴漢了

無任歡迎你係到分享下你既故事

朱古力溝普洱飲又好難唔流眼淚

冇啦 自從佢block左我我都明佢意思
冇再搵佢啦
最後既風度 唔再打擾佢

但係我仲好掛住佢

唉

真係有呢樣嘢飲

下認真咩

明啊 有時都係忍唔住睇佢last seen

睇完又點啊 佢都唔會搵自己 ff少陣啦

真心！自己google 下

飲完好振作啦ching

一模一樣 睇住佢online offline但根本唔會搵自己

淨係希望時間快d過等自己可以放低佢

絲打你都加油

多謝你啊巴打

請我飲朱古力普洱

我仲有個tumblr 寫下每日心情變化 係咪好l癲

有拖拍就請你飲

你好快搵到啦

Link

我仲慘喇

好人好者同坤哥同名
抵死

咪傻啦 淨係俾自己睇 巴打買波應該賺唔少啦 點會飲唔起一杯嘢飲

又是一個有故事的人

你又知
你又有賭錢

點解衰左心會痛

最慘係佢從來都唔在乎你

幾時先會留意到我
好想你俾機會我
我好想放棄
但我好掛住你

我而家就比機會你

負到喊唔出

起左你底haha

C打有無膠波

睇波

我冇啊 但我知佢有

慘

好癲呀寫tumblr 睇得出絲打用情好深

我只會自己谷住谷住 最多上下連登叫下春 廢事煩親朋友

同路

我都係
同埋寫私人ig

人類學家發現，在種類眾多的靈長類動物中，人類是唯一會哭泣流淚的成員。流淚是人們與生俱來的簡單行為，無需學習，人人都會，就象心臟搏動、腎臟排泄一樣本能，象嘆息、打噴嚏一樣自發。

那麼，人為什麼要流眼淚？流淚對於人體有什麼作用？有什麼意義？這個問題看似簡單，卻是長期以來使研究者們深感困惑的一個難題。

進化論的創始人查理·達爾文認為，流淚是某種進化的「遺蹟」，與進化過程中的生存競爭無關。達爾文分析道：哭泣時，眼睛周圍的微血管會充血，同時小肌肉為保護眼睛而收縮，於是導致淚腺分泌眼淚。達爾文據此認為，對於人體來說，眼淚本身是沒有意義的「副產品」。

原文網址：

好多同路巴絲

共勉之

成人好驚d私人ig會連左fb
利申 試過

長知識了

小童就唔驚？
Btw我都試過 柒撚到

身邊冇人用 同埋我set左冇人會搵到
diu 仲要有個唔熟既request follow 果個私人ig 真係7到喊

第一次聽人用呢個app屎
無人識最安全

梁朝偉《超時空要愛》對白：

「男女一開始認識嘅時候，點解唔可以坦誠相對，唔好靠外表衣著吸引對方，最好連衫都唔好著，大家睇得一清二楚，一早就攤開晒啲唔好嘅習慣同埋性格畀對方知道。如果大家可以覺得接受咯，咁咪拍拖囉。咁樣以後嘅日子，你每日發現到對方嘅好處同埋優點，咁呢段感情係咪實際啲呀？」

流眼淚不可怕
淚乾了
到傷心了卻哭不出來才可怕.....

其實我是絲打

曖昧 > 我表白 被拒絕 > 繼續曖昧 > 早排斬咗纜
我共你去到最遠也只是友情

佢拒絕你 仲同你玩曖昧係咩玩法

鐘意左佢幾個月，舊年boxing day約咗佢岀黎諗住如果佢唔應約就放手。但佢應承咗，岀街嗰時又有講有笑正常對答。
不過之後無再聯絡
本身諗住做到咁明顯都無下文不如放棄，但呢排佢又會久唔久share啲ig post黎吹幾句
放唔低

同你幾似 唔同既係聖誕約左佢出黎 加告白 果日之後佢唔再理我
我都識做唔再去打擾佢 不過都係放唔低

條仔吊你引

屌你以為自己開post

當我係兵

係呀 不過已成過去

咪鍾個頭落去了

巴打有冇對象 好似好理智咁

無
我死毒能...

放過佢等於放過自己

明白放過你是放過自己這個道理

巴打
我都試過係咁
唔好做兵了
唔做會開心好多

有聲

呢到好多同路人 畀佢放完飛機之後 等緊佢主動搵我 雖然我知道機會 低過1%

一齊圍爐取暖啦巴打

之後仲有無機會見到面？

冇啦

早晨
飲杯樓豬先

最痛係欲哭無淚 但心好痛

識貨啊

開始麻木了

Woho

或許命運的籤 只讓我們遇見

黃大仙求架？？

欣賞你既幽默

好多人都咁讚我

樓豬自拍
nigga

嗚嗚 咁都俾你起到我底

好掛住佢
但我唔想再咁
成日驚你佢唔覆
成日驚有日見到佢拍左拖

18$
你飲過未

搵返佢 知道佢拍拖了
sad左幾日 訓得又差 又無胃口食嘢
想喊又喊唔出嘅感覺。。

依個感覺搞到我自己都唔知想點

一樣琴日知左
已經喊到好攰

好驚有日要面對

你諗下上次失戀係點樣平復.......

樓主 同你9成一樣
對話
ig po notif

希望至少可以做朋友啦
同埋有時候會諗起自己

係佢嘅心裏面佔一席位

算吧啦收手啦
做朋友你甘心?心態調節唔到，永遠受傷既都係自己。人地自在面對，問心你做唔做到?

放手唔好辛苦自己

做朋友就會一直放唔低
慘過死

好唔開心 只可以怪自己當初唔珍惜 依家先黎後悔

我都好想放手 但真係寧願做朋友有得keep住聯絡好過無

而我已經分不清 你是友情 還是錯過的愛情。。

過來人話你知，咁搞法你一世放唔低
呢刻你會覺得佢全世界最好，但其實佢冇你諗咁正，你放唔低既係回憶。比d時間自己，你值得更好。

巴打 旁觀者清 當局者迷嘛 我都好想睇開啲
諗返起以前日日傾唔停 到到依家見到嘅係藍剔..
知道佢拍拖 身邊個個唔係我 仲更加唔開心

希望隔一排自己會睇開啲 頹到街唔想出嘢唔想食 唔知自己到底做乜鳩

我只會講 你日日睇都改變唔到咩，走左就走左係唔會返轉頭，對自己好d，唔好再睇
曾經我都同一個女仔好曖昧，發生埋關係都冇一齊，因為佢話放唔低ex。我都好傷，到依家過左差唔多3個月，已經好好多。不過當我打算同人做返朋友時，人地一點都不在乎，你就會覺得以前自己咁介懷既野，原來係咁無價值，因為人地一早離場。跟住我同自己講，唔會再做無謂野，呢世都唔會係朋友。

頹多排希望會無咁執著 天意弄人 永遠都係要有啲遺憾咁
巴打你都唔好諗返起了 多謝你開解我

你想對自己好過，係首先斷絕聯絡，眼不見為淨，雖然好難做，但都要做 跟住搵d興趣做，做下運動，慢慢就會好轉。

其實佢無覆我我都無主動搵佢了 係我仲戇鳩鳩咁好留意佢
近排放假 日日係屋企頹 想話返學一大班人都可以無咁多時間諗佢都唔得 又唔想自己一個出去 日日係屋企亂諗

野口晴

醒喎

諗緊係野口晴定野晒青

一估就估到 算你勁

絲打tg me ，等我屌你

個名有咩意思

啲人話我性格似野口同學

希望個樣唔好似

頂你
巴打你真係

終於唔打

見到你句嘢笑左嘛

過幾日就無野的
大把女/仔啦ching

已經頹緊第三日 控制唔到自己諗佢
最慘係身邊無人真係肯聽自己呻 講幾句敷衍我

你男人？女人應該好多人肯聽
Btw樓豬會同你傾
係到9up

女仔啊
不過真係得一千零一個有用心聽我呻 呻完自己繼續頹

唔諗就唔洗煩
利申都係無人聽我講野果d

我都想唔諗
互做樹洞囉

咁去你舊post講

梗係飲過啦 巴打可以都試下 係荃灣

Yeah give me five

試下約朋友出街 減少自己一個亂諗嘢既時間

佢冇覆我 但係我都on99咁搵左佢 不過好似冇之前睇得佢咁重了 搵d嘢分散下自己

屌 前幾日先去完荃灣
仲屌緊程車坐到我on99
遠到我哭泣

其實我都係咁啱有排去開果頭先成日飲

好鐘意一位女生，亦一直都知自己冇機會
因為清楚佢嘅一舉一動都會觸動我嘅神經
然後有日好忍心咁刪除所有同佢有關嘅野

每次諗起佢，發現感覺原來一直都冇變過

唉 我咪又係
鐘意左個同事
到收到少少signal嘅時候向佢表示下 點知佢縮沙
然後不了了之 第二日又同你有講有笑
到我有決心放底佢 佢又心痕痕主動搵下你
搞到我唔知想點
放過我啦好嗎

頹到乜都唔想做 想分散自己唔好係咁諗佢都唔得

每隔一個鐘諗起佢一次

有心了巴打，或者過多排自己就會識醒了

巴打計住？ 會唔會你做得太over 嚇親人地咋 佢仲會搵你咁都仲未被取消資格啊

我每隔15分鐘諗一次 覺得自己痴撚線

先唔好講人地啱啱拍拖點會咁快散
係咪佢散左 你就有機會？
咪傻啦好冇 佢根本冇在乎過你咖
你宜家因爲咁頹佢知唔知啊
係唔l會知 人地sweet sweet緊咋
醒啦好冇

振作啊ching

你講得好岩 佢點會理我啊 我又唔係佢邊個 邊有資格要佢在乎我感受
最慘係佢打左成篇嘢俾我令我更加唔捨得
我更加內疚當初無珍惜佢。。
多謝你啊巴打

又失眠啦我屌

好啱 自己縮埋一邊傷春悲秋
莫講話對方唔會知 知都WFC
根本唔會理自己 有得我死

所以各位巴絲都係搵d細藝分散下注意力啦
諗咁多真係冇益又冇用

捱3個幾月就會好架喇

你個名 我好鐘意小熊維尼

連登有愛 多謝你地
一齊振作

Diuu 我呢排又係失眠 d生理時鐘亂曬

訓都係每隔2 3個鐘醒一次

已經兩個月lu
希望時間過得快d
可以不知不覺間放低

ʕ •ᴥ•ʔ肥嘟嘟好得意
d酒飲成點呀

成張床同房都係小熊維尼

一定會的，不過有時突然又會湧返出黎

佢放棄左我 點解佢好似冇唔捨得咁 點做到

因為由頭到尾佢都唔當你一回事

唔係講笑 依個時間睇到你依句話 真係忍唔住喊左出黎

對唔住 我直接左啲
不過我都唔好得你幾多 能醫不自醫

我都想佢直接啲決絕啲
唔好等我咁鍾意佢個陣先講分手啊 真係衰人黎
不過情感依家野安慰人就叻 朋友失戀都只係陪下佢安慰下佢地

加油啊 我地會陪住你 聽你呻
身邊啲朋友全部hea9我 都費事同佢地講

我啲朋友都係hea9我所以先上黎呻下
好掛住佢啊

有時真係好怕同朋友再講感情事

連登有愛
我都好掛住佢啊

無錯 好唔鐘意俾人hea 佢地講黎講去都係個幾句

啱呀，有咁易放得低我早就做咗啦，仲洗頹住搵你傾咩

思念變成海 在窗外進不來

身邊好多都拍緊拖 又點會明我地
下下都話搵過個囉 唔好唔開心啦 我心諗 屌

歌詞？

係咁容易放低就好
成日乜9下個更可愛 我可你老母咩
當我ALL IN換黎NOTHING既時候
我仲點認真面對下一段愛情

完全中point 唔想再承受付出一切但失敗嘅無力感
訓先 聽日再繼續頹 繼續聽你地呻

仲有最仆街嘅一句 下佢唔值喎 有咩好留戀呀？

訓醒又係一條好漢

好多同路人圍爐
我又係由一開始想搵人傾 到後來都係算啦
廢事煩到朋友 亦明白體諒佢地都唔係咁想再覆
上黎呢到嗲下就算

我行前 你後退 我後退 你就行前
拖拖拉拉半年啦 仲想玩到幾時

對啊 聽下歌睇下訓唔訓到

唔over ga la 其實
依家最煩就係 一啖砂糖一啖屎

訓唔著亂諗野+1
聽日要8點起身

咩歌黎？
係我啱啱想訓嘅時候佢搵返我

我通常都要播歌訓

啲歌詞會越睇越心痛 又失眠

我直頭放棄左同朋友講
最fd果幾個
一個A0 一個玩家 一個生活美滿 一個做開第三者
點會明我

我係傾左成年偈 見得1次面
第2次見 12月尾過年個陣
佢搵我一齊去左旅行(11月中開始問我,12月中先決定去)

本身我都諗著冇咩野既 咪當同個姐姐(大我9年)一齊去玩
點知一見到面 行街又繞手 佢畏高又係咁捉住我隻手
我完全比唔到反應 雖然係好開心
但係冇果種勇氣去捉住佢隻手

去完旅行返黎(1月中到)
佢話岩岩開始左拍拖
12月果陣有個佢鐘意既男仔已經追緊佢
之後我好似有啲崩潰 幾晚訓唔到
忍唔住表白
之後佢話希望我哋以後都係好朋友
旅行果陣既行動 只係好好既朋友咁話

之後我哋仲繼續傾偈 但唔係hea 覆果隻
仲係繼續有內容既對答
但係我有時見佢已讀未回(幾個鐘) 但其間ig 又有on
成日係度諗其實我都冇想像中咁重要
心情時好時壞
有個問題就係其實佢男朋友知唔知我存在....
成件事都好似怪怪地 睇唔透

其實邊個發明唔開心會喊

jay

而幾日個腦海淨係loop緊 而我已經分不清 你是友情 還是錯體的愛情

過

唉 開始比人疏遠
有時間睇ig 都已閱唔覆我

同路人, 成日同自己講唔好再睇佢上線 自己可能會舒服啲
但係我都係忍唔住 係咪真係要del左佢電話先至以後都唔會搵到大家

朋友都話我攞黎賤 我知架
但真係好難忍
每睇一次就傷自己一次
理智上我知道應該要放低
但情感上仲係希望佢可以搵我
大概傷多幾十次 就會學到放下

咁又一日lu

又係成日都留意住佢上線

時間有冇得fast forward

過黎取下暖先 見到好多知音人
日日都諗住佢真係好辛苦
明知人地都唔重視自己 但自己將有關佢嘅所有野都睇得好重 連ig story好多時都因為佢先post野想比佢睇
真係無撚用

我又嚟叫下春先
見到佢拍拖嗰下真係好心痛，仲以為自己放低咗
但係佢又會突然睇我ig story ，其實我想講比你知我知你睇過㗎
半夜又會突然諗起佢，不過已經無理由再搵佢

我都一樣因為佢先post ig story
佢仲問我做咩成日post
唔識答佢

佢會主動問下你嘢都好啊係咪

做咩唔直接答阿驚比佢知咩
佢連問都無問我 淨係話你都好多野post下

因為我果時已經收完好人卡
廢事再講咁多 失去埋朋友 呢兩個字

I know that feel bro...
死纏爛打仲衰

想取下暖
心好攰呀
晚晚等佢覆我msg
到真係俾我等到啦
然後又難過點解我咁蠢 放唔低
簡單咁做普通朋友咪好lol
點解會鐘意左佢

+1
朋友都做唔返

岩呀, 但係其實可能係呢段時間入面佢已經有男朋友..
即使佢話只係呢排先一齊

唔會掛 有男朋友仲搵我單獨去旅行

再纏住佢 只會繼續減分
最後完全唔再搵大家
雖然呢個係好既方法去痊癒
但又唔想失去左個朋友
超矛盾
其實只要我放得低成件事
做返朋友係無問題
但呢個過程痛苦既係自己

好多野都唔係理性可以控制到既
感情事要跟住個心行
寧願做錯左都唔想後悔

有時諗如果到佢拍拖先後悔
係咪應該努力到最後一刻
或者到搵到新對象
但有時又諗知佢拍拖先放手仲痛

我覺得應該要努力到最後一刻
當你鍾意左佢果陣開始已經返唔到轉頭
單戀真係太辛苦
如果唔試下點知得唔得
到最後真係唔得都心甘命抵
但如果唔試就可能會後悔一生

好想有人明白 但唔想身邊人知道 唯有嚟連登取暖

到你同我講分手個刻
終於察覺我對你傷害太深
所以我都主動斷絕同你所有來往
好讓你同我都忘記對方 重新出發

但係我真係放低唔到你
知道你唔再用Snapchat
我竟然走去搵你
同你講我好掛住你
因為我知道你唔會再開依個app
充滿矛盾嘅心情 理性嘅我叫我唔好再令大家受傷 感性嘅我又放不下
唯有咁先可以填補到我少少嘅空虛感

我到底幾時先會好得返

po ig story咪又係想俾你睇
就算係普通朋友都會睇下人地story啦
突登見到你on先 po
又如何
只係證明我連普通朋友都不如

大概係盲咗 先會鍾意你

明知對方唔會睇 已經廢事po
就算真係有睇 都唔會搵自己傾計
po黎都冇意義

一開始我都係咁諗
所以就算佢冇搵我 已讀我 hea 覆我
我都厚住臉皮咁煩住佢
因為我覺得好耐未試過遇到一個咁鍾意既人

但呢幾日聽巴絲既故事
仔細一諗
如果我唔係咁搵佢
其實我地原本就係兩條平行線
根本就唔會有交集
有d嘢 係幾努力都改變唔到的

我知道你有上連登的
想同你講
我好開心 你曾經係我ig cm
試過睇曬我一日全部既story
打過一千零一次電話俾我
我甚至會興奮到cap底

癲夠了
一切都回到原點吧
該醒的時候就要醒了

啱啊 永遠只有我睇佢既 但人地根本對自己既生活零興趣

大家都好似 都係想好努力咁去維繫果一絲既聯繫
但其實對對方黎講 自己只係個路人

路人黎嫁喳！醒下啦！唔好再ff啦唔會有機會嫁啦！

一千零一次電話
點解要咁做

我之前試過話不如大家都唔好搵大家
等我易啲放低
但最後好唔捨得佢唔搵我 跟住搵番人
就係無咁易放得底啊嘛
做朋友真係唔知足
明明’覺得’好似有機會一齊 好心up
天意弄人啊 點解要比我識到佢 仲有機會接觸佢啊